和理非升級 BYE BUY DAY 投票

和理非升級 bye buy day

之前開咗個post 其實想睇下大家想邊日行bye buy day，集眾人之力去嘗試罷買施壓俾商家再施壓俾政府，打算大家有個共識主力攻嗰日罷買

點知冇投票位大家都好難傾，所以再開post 加埋link 大家可以投下票

係時候出手喇香港人

兄弟爬山！大家盡力都出多一分力！

推post!

光復香港！

支持擺買和理非

時代革命！

不如你貼多次上個post啲內容?

舊post 內容：

剛剛係YouTube 聽了劉世良分析,其中一段話其實和理非仲可以係呢場運動做多啲！

在某一個時期英國曾經搞過一個運動叫 “bye buy day” ！即係每一星期選一天，和理非拒絕/完全唔消費黎對抗政權，令當時經濟下滑，因為市民唔消費，政府係吹佢唔漲，最後係有成效！
原來如果人多唔消費，係可以令成個社會經濟出咗重大變化，當然所講嘅要人多啦！

劏房波昨天咪話經濟乜乜乜....
我覺得咁樣幾好喎！我地和理非都可以做，唔消費嗰啲大企業/連鎖店就會出聲架啦！
至於小店可以係平時多啲幫襯返！補貼佢地！
既慳錢又環保（慳埋啲錢又可以捐出去做下善事或幫下被捕人士）
年輕人又唔駛下下上前線咁危險，不用受傷、不用流血！又唔會俾啲仆街狗捉！

唔知大家覺得work 唔work?

推到有人比意見

貼咗！多謝提醒 少開post唔係好識

太多屈毛，我唔敢幫你貼
你睇下佢地啲嘴臉

推到有人比意見2

搞app 咁高科技我唔識，但自己睇落唔覺有人搞投票所以我先整一個
同埋再重申一次，段文都唔係我打，係fb見到有人要交代post所以先出既
而我個人都認同哩一個策略

你有十萬人罷買可能唔會覺。
但有一千人坐係商場唔買野就會好覺，咁先會多人響應

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合罷買日，係商場剩坐不消費，咁樣先有畫面，先可以號召更多人，咁先比到壓力商家佬。

麻煩大家都幫幫手傳出去其他平台做個投票，唔想做小圈子選舉，感謝幫忙

推到有人比意見3

感謝推post

和理非齊投票!

贊成，一直都搵唔到理由叫我老婆買少啲嘢，而家有辦法喇

認真，大部分和理非都已經投身社會工作，有一定經濟能力，呢種手法夠溫和，成效未必即時見到，但只要宣傳充足，長期抗爭下絕對可行。

同時間要繼續減少大陸人落嚟香港消費，目標係啲金舖藥房，先能夠令經濟下滑。

有個post 講去商場涼冷氣試用試食唔幫襯
不過比人推左落山腳搵唔番

冇錯，宣傳就有賴大家喇
投票期間未必有咁多文宣圖，但口耳相傳講出哩個msg都已經有幫助。

和理非場合喇！

輕輕一推

票已投

輕輕推一推

Pish!

畫面上係做到短期嘅宣傳效果，但由於係長期抗爭，又唔能夠做得太擾民，所以我個人認為聚集一堆人，只可以做幾次

要見到啲大型連鎖店一間一間咁執先係目標

假設一間公司喺尖沙咀將軍澳元朗各有分店，其實佢主要收入來源，即係可以賺錢嘅，係將軍澳元朗呢啲住宅區，尖沙咀嗰啲舖只係為宣傳而交租(建立牌子形象)

所以我覺得針對佢哋搵錢嘅舖嚟罷買，或者趁機會幫襯小店，先有機會令商界擔心

有錯請指正

文宣都幫你準備好啦

利伸美術白痴

我認為不合作運動應該潛伏，唔好相認，唔好同色衫
大隱隱於市，咁先真正做到作用

分散各區，分散去做

嚴防有人用bot由朝到晚每分鐘洗時事台借機想搞新大台

請到站務台發表意見

多謝你呀！但初步見多人揀星期日多啲

但當然，宜家仲係好少人投未定到

再輕力推post

輕輕一推，和理非投票

決定左再幫你改

Good idea 和理非出動！

幫推

請廣傳！【8/8 海港城 7PM】 Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！第一波

推一推，大家見到投完票都幫幫手推一推

希望盡快多啲人投票

push

飯後推一推

香港人推一推

推post

已投

星期日？

點解冇咩人畀回應
其實要大推

推到有文宣

大家覺得閒日定周末好？

推

係阿

幫手推

如果星期三搞 啲人咪星期二買定啲嘢
真係有用咩

Buy bye 日要一段日子反影出來, 要玩三個月至半年, 每星期一兩日
重有宜家自由行已拗底, 少左人來港銷費，再加埋buy bye日, 五六日假期搞最好

應該明你意思，你指例如有啲野咖想bye buy day買就會第二日都買返？

其實個理念唔係換一日買齊啲野，而係嗰日少買野/消費

例如每日都2餐幫襯大集團食飯嘅，咪試吓帶飯或者去其他小店etc，儘量減低消費

其實八月啲旅行團真係取消晒得返啲自由行

update 下大家，依家550個人投咗

支持星期日同星期一嘅人叮噹馬頭

手足們見到幫手推推post

推！！！

支持

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

愈黎愈夕人投喇，都幫幫手傳開佢或者推推post 丫

推呀

再推

光復香港

時代革命

推呀bb

幫幫手 推一推

投完票都推一推！

介唔介意我俾個主觀d既意見
一定要係星期五
所有商家知道,weekend係最重要既經濟收入來源
本身星期六日已經要遊行,其實有d野,例如水,甚至gear,已經不可或缺,無可能罷到
而同時呢部人其實都已經係罷左一部份消費,所以再揀星期六日真係無作為
而呢個時候應該要揀個最緊要既星期五,星期五好多人心態就係後面2日假期,可以relax下,會去消費下,所以果日消費會奇高
而當我地決定係星期五搞既時候,一定會係最大影響
如果你同我講,辛苦左一個星期,我星期五忍唔到手,我會同你講
對比起有兄弟有機會會坐10年,如果我一條命可以換到哂佢地全部平平安安無事,死左既兄弟會番黎,我一定會換
忍一日其實係咪真係咁辛苦?

和理非升級 BYE BUY DAY 投票

建議新post討論再順手投個票
麻煩嗰邊再post 一次 麻煩晒

屌我自己on9咗

其實我個人偏向閒日多啲，正如你講星期六日好多時都行街發夢。

但有啲手足論點揀星期日係想和理非唔到場都可以同一日做到啲野。

就算和理非,星期日都會係一齊睇緊直播,我相信會係咁,同埋你咁樣咪變左勇武同和理非唔係同一日,個power點解唔轉去星期五,變左和理非同勇武可以同一日做一樣野,power大好多

我理解你既意思係希望有一日勇武和理非都參與到擴大支持人數，同時想喺星期五哩日市民傾向較高消費既日子罷買，有冇理解錯？

但其實望下有出去發夢既人... 其實佢地大多即使happy Friday 都冇心情出去，唔想消費，啲錢寧可留黎買物資/捐。所以喺哩個位置個人諗為發夢人士既影響相對冇咁大，因為佢地已經日日都bye buy day mode。

相反同時亦係開新post 整埋個poll 既原因：希望多人揀嗰日就集中火力邊日齊心罷買，令到參與既人數最大化maximise 個效益

試星期五罷買
跟住星期五晚又可以有集會
最岩和理非

但要諗既係唔止支持既果一批人,要諗既係唔支持/中立果一批人都會諗係星期五消費,但係我地果邊之間少左一大截就會好覺眼,呢樣係好緊要

最好係SHK d商場搞集會,新城市或其他商場,但唔知有冇法律責任

化整為零
唔好著同色衫，唔好聚埋一齊

番工同自己做商既都知星期五一定最想relax,消費意慾最大,係呢日,你做商家本身預算會有100萬人消費既咁樣,但突然間無左50萬人,係好顯眼
但平日消費意慾已經唔大,可能平時都預左無咩生意,再少一批,其實都無咩事,所以你會明點解d鋪星期五六日收費會貴d

支持攞買

推推

其實搞和理非活動
民間自發發起左啦
D大台民陣泛民
都要出尼大聲宣傳先得

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

pish

Pish

必須品無辦法 其他可避

唔駛 叫 聚 商場多左低端品味人士 自己趕客

一開始唔好咁密 要適應

hey樓主

我地有幾個人有相近理念想一齊搞罷買日
開左個tg group
如果有意可入

建議係持久活動 唔單單係一日咁少。

真係要幫襯 揀番外資/良心店

上個月開始已經減少消費
生於亂世
留多d錢傍身好過

bye buy要長期戰先ok
一日半日冇乜用
721 之前元朗屯門d 商場都主動閂門一日啦
所以大家應該盡量減少無謂嘅消費

要長期戰
一日半日冇乜用
今日唔買住 聽日先買
始終都係商家佬賺返
應該減少無謂消費
食野幫襯小店，唔好幫襯連鎖店
衫褲鞋襪電腦電話呢d，用得嘅就唔好買新

所以我都係睇數字覺得邊日多啲人投票就應該邊一日

但見坊間文宣個個都唔同日子有啲有135有啲又星期日，投個票再搵佢地睇下幫手做？

Agger，必要既冇辦法，從其他地方入手

所以係想每個星期固定一日

Push

光復香港 時代革命

PISH

拒絕所有非必要消費！